我懷疑siri把女聲就係配多啦A夢把聲嘅黃昕瑜？

有冇人同我一樣覺得都係黃昕瑜去配？